{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65871&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천허브스토리펜션"
    },
    "text": "北漢江近くに位置するこのペンションは、自然の中でのヒーリングを楽しめる宿です。 江村駅から車で5分の距離にあり、江村テーマランドは車で8分、エリシアン江村は車で30分の距離に位置しています。 全客室は禁煙で、屋外プールも運営しております。 夏季にはバーベキュー施設も提供され、2名基準で炭火を使用する場合、5,000ウォンの追加費用が必要です。 肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、ペットの出入りが不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 火災危険物質の使用が禁止されており、紛失や毀損の際はお客様本人に責任があります。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 オンシーズンには料金が変更されたり、プールの運営が変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "北漢江近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "江村テーマランドやエリシアン江村などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全客室は禁煙で、屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "夏季にはどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "夏季にはバーベキュー施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際の追加費用はありますか？",
            "answer": "2名基準で炭火を使用する場合、5,000ウォンの追加費用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損の際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "紛失や毀損の際はお客様本人に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営についてはどのような変更がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金やプールの運営が変更になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 351
    }
}